再見連登

一開連登就大量分化同互屌po ，真係人都癲....
好想冷靜下，所以決定暫時離開一陣。

建議大家都可以咁做，時間自己定
咁樣先至可以冷靜頭腦，再重新出發

香港加油

721

三個字 咪撚割

好好休息

冷靜左先

不分化 721 811 香港加油！

百鬼夜行

又話再見 又自推
分化撚 散水撚咪你呢d囉

721 811

又話再見 你推黎做乜
想人留你？

今晚失控了.
情緒主導.
可惜.

88

又話走，咁你推咩post

連登突然出現超多打手

行動有鬼
=>鬼嘅特徵
=>掛住捉鬼
=>互相猜忌
=>限制行動
=>出現糾察
=>話人搞事
=>分化大眾
=>大台形成

大家要留意呢排有好多人包括現場人士，議員，KOL限制你地嘅行動，講出似是而非，要保護邊個邊個唔好咁做，呢啲行為完全推翻呢2個月be water，兄弟爬山，不分化不割蓆嘅行動。

小心解散軍。義士們，我相信你地！

屌，自己立場係明確 大家目標一致 使撚理咁多咩

好同意
隔離突發po, 全部5毛係度散播中計中計
跟住成班傻鳩跟撚住叫中計，係局